點解咁多女玩tinder

咩心態

閪痕囉

只要你係女仔

係交友apps無論咩樣都可以試到俾人捧到上天當你係女神既快感

想被屌閪

呢個真，豬西都有狗公

好多女仔都想搵另一伴既
不過tinder厹咁多 毒撚都係收皮啦 去到邊都唔會比你地溝到女

玩過 0match 完

無錯，成日覺得個app壞
原來只係自己無人like